唔洗再報到 好唔慣 可唔可以快啲過

一年了，
一年入面無論咩身份關係，都係大小事乜都傾。
返工會同你講，食lunch會同你講，放工會同你講...直至琴日，大家講出口嗰一刻，所有野都唔同了。

唔會再報到，唔會再搵你傾計，無聊個時唔係諗約你去邊，而係諗之前一齊嘅畫面，好唔習慣。好灰，好想叫，好想大叫。

點解要偏偏喺我差唔多放假先同我講，點解？我知所有野都返唔到轉頭，我只係想依段時間快啲過。我冇嬲過你冇怪過你，我只係好憎我自己。

如果你睇到嘅，我唔係特登打出黎畀你睇，我只係想搵個地方發洩。琴晚我冇乜情緒冇乜反應只係因為我真係好唔開心，我知依日遲早都會出現，只係冇諗到快到連我地約好嘅日子都過唔到。

小學生寫日記呀？

感情台唔啱你

noted with thanks

點解我會追蹤左你

比仔飛?

同我報到

都算係嘅

HEHE啱唔啱

都好

秒回

但我唔係